其實賣左間公屋就買唔返私樓，放貴D都合理

屯門公屋其實平均成交上到一萬蚊未？

有人放緊$11000放盤

憑咩？ 果到又舊又上高cctvb個業團ok,又有人扔屎彈，去屯市又要搭輕鐵
$2500/呎，比盡

皇帝女唔憂嫁
其實白居二係幫公屋戶出貨
幫唔幫佢地接貨好
幫完佢地就移民

白居二根本無用
未補價居屋都炒到6m
公屋都炒到3,4m

將軍澳果邊仲誇張

山景 友愛多癲佬

成間大學喺側邊
第時個仔返學幾方便
天地堂仲可以帶囡返屋企
正

有幾on9 先會諗接佢哋貨

真？？？...

點解有人買太平村
白局二買唔起二手居屋
私樓又更唔駛諗
又要結婚生仔

所以移民都係唯一出路

咁又係，叫有個地方住又叫自置物業咁都算唔錯咁邊個接白居二啲貨

將軍澳都有理由
屯門同上水都咁貴真係

住一世
好似依家大部份綠表客咁
買左好難換到樓

白居二真係有幾個問題:
1: 2手居屋一早已經炒高左, 好貼私樓
2: 白居二按揭係用P按2.15 , 依家H按係1.3

真係廢晒武功. 係叫個銀碼細D , 易上會

大興先最恐怖

將軍澳d居屋貴撚過觀塘區d私樓

新落成幾年貨仔果D 咪多人接
舊公屋 30年樓 搵撚接

邊度有放盤，新居屋3年以內好似零放盤
租置好似最新都係2006年

山景法團CLS 社福機構同民政處都吹佢唔漲

你生個女 佢帶埋仔返屋企un

起碼個女唔駛俾人呃埋爆房錢
我已經老懷安慰

仲要居屋做唔到9成30年

友愛喎....

其實澤豐最好住，出市中心行下河畔，輕鐵又得，再唔係紅橋坐巴士兩個站就到。巴士又四通八達一定有位坐一上車就屯公唔洗響區內兜黎兜去，朝早鰂魚涌返工都唔洗一個鐘